香港女伏Cafe 電子雞 流出小圖 毒撚錢係最好賺 同場加映 係你地逼我賣相

女伏cafe
呢件費事擺佢個名出嚟
IG都唔想俾佢攞咗follow
總之一句講晒
毒撚錢就係咁好賺
一個月$500hkd
得到呢啲質素
值唔值 你自己諗

打擊電子雞 你我有責

係你地逼我賣相

如果你哋見到頻道係咁嘅情況
你哋可以做呢個動作。然後就可以解決到呢件事

由於而家群組變咗18+色情群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

女伏cafe

推

樓豬 你會唔會幻想病發到出街斬女人

咁快秒

咁你就真係要問埋佢下面嗰啲了
最鍾意就係你入嚟

關心樓豬妄想症情況

最緊要你都講咗你支持打擊電子雞

記住我哋各有各做百花齊放

好正，唔知真人點

真人豬咁肥 Ive妹

P完都成個男人咁

個telegram search 唔到

睇手手腳腳都知肥
但臉瘦

係咪#2咁

應該靚過佢

有相就要推

冇名？